有冇人做trader?

分享下工作內容 學野

輸到比人炒左

平時工作內容係點？ 壓力係咪好大 ？

我唔係做trader,但有work with佢地。
如果係fund house trader,都係收PM order,係market 同broker 買/賣貨，但要確保個transaction 係best execution 同fair allocation. 因為Compliance 會check.

入行通常細firm入，有經驗再轉大firm

工作邊方面係壓力最大來源？

Market movement, trade volume.
有d trader 要hold 公司盤，要跑performance 如果蝕得勁就...